2011.2.12好久不见

真的好久不见、我好久没来了对不起过年这段时间，日记写的也不多，这里来的也很少了今天上班了日记本没带回来，又想写点什么，就来了想说一个人，ZJH今天妈妈和别人聊天，说到他的貌似和叹息，我没和他在一起，而他也已经订婚了我是不是又错过了一个好的说句老实话，我真的想和他在一起的不只是因为他条件不错和他在一起那一天，很开心尽管，我明确知道，我爱的是DA S，可是DA S给不了我未来我必须抓住点什么所以，我尝试和他在一起而且，那一天，很美好只可惜..结局并不美好我喜欢那种感觉，总是在追寻一种感觉那种舒服的，惬意的感觉我喜欢他的声音喜欢他表面那么木讷却那么主动喜欢分别时匆匆一吻喜欢....那又能怎么样留下来的，只有惆怅我都不敢去他空间，看他多么幸福也不敢主动联系他..也不能抱怨什么只是我不明白老天，你究竟想怎么样？我今后的路，究竟该怎么走？我的未来，我的另一半，究竟在哪里？